[問]車音響改裝

有無巴打有玩開？
架車既原裝太弱雞，想出去搵人搞搞佢，有無好既產品/鋪頭推介？
budget 5-10k到，thanks

你想問邊度裝機好定想自己學

終於有人應，諗住出去搵人裝咋

什麼車？

jaguar xe

呢類型車似乎要預多d錢先得喎